[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(269)

[quote]• 回覆可選擇「不推文回覆」
當開啟了「不推文回覆」，你的回覆便不會使該主題推上頂。

「不推文回覆」的標記亦會在回覆內文顯示。

1 分鐘內使用一次

各位早抖

友善打破0回覆

lm

日日番工都可以𥄫西裝大隻仔

係靚仔你都食唔到架啦

點整的

有風就自自然然飛起

+=

+

新icon 好正

打嘅時候撳大力啲！

quote][/quote]
我都想做小肥type

遲啲用啲化妝品掟死你

試吓

應該淫到成隻gogoboy咁

倒落你身

搵陳生

想

好rich rich

android 未有lihkg update?

新手請教大家，點樣先整到樓上呢啲豬仔icon?

更新

魔法師

火系魔法師

支持

日日都嘈到仆街，講嘢大大聲

我做嘢嗰度成日有大陸人入嚟扮買嘢
我多數都會用廣東話覆佢哋算數

點分扮買同真買

好撚眼瞓呀屌

身邊好撚多藍屍同非一般嘅和理非真係好撚攰，好崩潰

Sme..

我明

我唔明呀

我明 #份工成日會見到大陸人

我明你唔明嘅

我會冷處理，但今日嬲得濟，佢地嘈到仆街，我行過去屌啲人
「成日話人阻住人影響人，你地日日嘈到咁阻住我同其他客呀」

前日食飯 有個藍絲喺我隔離枱話示威者收左$

跟住我搭嗲： 係呀我前日企後排收咗600蚊美金呀

佢即刻冇聲出了

Block 咗你先 diu

啲藍絲都係咁，一出聲又收皮，人地唔出聲就越講越大聲

我老豆話個friend同佢講
企前排有$5000
我即刻話 我畀夠$10000佢企排試下
然後再講一大輪經 繼續教化我爸爸

我覺得立場唔同唔使討論
情況就好似黃毓民永遠都唔會說服到蔣麗芸...
與其嘥心機講一大輪嘢扮理性討論
不如索性唔應 或者講一句屌你老母就算數

我爸爸係我依邊的 只係佢講嘢唔叻
我要教佢點對付佢啲friend

教我ok?

同佢地溝通會好辛苦，佢地嘅知識好淺，講講下 A 會發現唔夠你講就轉講 B，無限 Loop

請不要嘗試討論

我覺得男人三十歲仲要依賴交通工具真係好可憐

其實佢哋好多時候一開口就知道唔使討論：
總之就點點點點點
我唔理總之就點點點

幾時包養我啫粉粉

去到最後結論：你地班人搞亂哂拎尾彩

點解

對唔住囉

咁又唔好以偏概全
其實有啲只係因為佢一直接收到嘅資訊
都係嗰啲垃圾長輩圖
或者係睇tvb造成
灌輸返啲正確嘅資訊畀佢
其實有啲人都會明白嘅

美國太空人登月仲要靠火箭
我哋中國人漂都漂上去啦

駁唔到

有啲得 但係多數都唔得

其實我feel到好多 老一輩嗰啲人
係單純對年輕人有敵意
總之就係要同你唱反調

你試下依家啲後生係示威支持獨裁
佢哋就會倒返轉頭話想要民主

g

好不了

各位星期六會唔會再出去

Mon po痴線佬

做多咗

禾刀系

上水

Hey Hey Hey!

哈囉

#37

bam

笑咗

限時自爆

I got it~~~

麻煩戴返個bra

右 身材

me

已block

屌你老母呀

我都覺有點over

唔覺你矮

好好玩？

你無

me is no a lone

#37 個肥波波呀

咪話冇囉
人地可愛咁多

話說連登咁多改個版本真係有D難搞
短個D reply成舊show blocked user咁...

男神呀

睇睇下會愛上

係我唔夠可愛

媽媽又出現了

真的嗎

傻啦

媽媽個閪好㾗

又要扑野

唔知

如果唔係玩比賽嘅話，啱比例就已經好好

想屌

開app 加咗密碼 安全感100/100

屌我

唔准搞我媽媽

我屌

真

安心

好耐無上黎了

龍b

幾啦

喜邊type?

I m your father

個live?

係

呢排真係好多野

咩黎架

家姐.....

認真問你...
你咪舉開鐵既～
你一開始就懂如何沈肩定用左幾耐掌握？

天生唔太靚佢都唔想既...
Mku...寬容d

我都想知我拉背錯哂

其實...當日我都摸不著頭腦...
又要沈肩， 又要推高碌野（推胸）
好矛盾....我明白個道理，要個背骨點轉
但實踐並不易...

一齊去全民觀星

張文宣圖幾正

Jeng but skip leg day

全民做星

Jeng meh-.-

想早啲收工

對唔治

閉館呀 聽日再去啦清

比啲肉你

唔要脂肪

屌你老母

想同您食部隊鍋

星期五？

處女下海。。。
利申: 好憎打邊爐

一定

教緊啲00後sd cv 連見工都唔知要點做

點解憎嘅

cv? cv都要教

00後

蛋蛋後

佢仲想喺email度打中文

連我？

嬲鳩U

too late

想我走可以直接講

唔防水

買個防水袋

問題係邊

喵

bb

問題係人地係鬼佬

同埋 死開啦 中文咁撚柒
如果我係hr 都特登叫佢上一上嚟再叫佢返屋企等通知㖭啦

你份工要學歷要求幾高呀？

咁你去見睇佢會唔會請你囉

汪

即係咁 如果你份工要求係中三嘅
咁你預咗係收到中三水平嘅cv 如此類推

咁如果你同我講話你份工 係要大學畢業ge
咁佢都仲用中文寫咁我冇嘢講啦

中三？而家m記打工？
佢in個位要有專業資格＋用外語
另外佢唔係要in我嗰行 唔該你 唔知頭唔知路就唔好衝出嚟
就算即使係我嗰行都唔會有人打中文囉

ok

黃生

而家好無

好多港資公司都收嘅....

又同邊個私交唔叫我

Rip 通常搏你冇咗件事
正常即日or三日內

陰公囉咁你養我啦

我窮撚

哦

你

今日深水埗好似又開拖...

挽留！

咩

無

咁去

去乜春

喺後排做圍觀群眾囉.... 如果唔想被捕但係又想參加抗爭嘅話...
有少少風吹草動即刻走

立邦廣告個爸爸

聞到元寶蠟燭煙味就餓

下星期三一齊黎個孟蘭飯聚 一齊食芽菜花生？

私交可恥
去唱畸啦

無私交呀無唱崎呀

唔信

真係無唱崎

隻豬真係好qq

同我一樣

果然係好囡囝

Excuse me?

快啲鞭我

ok 出緊嚟
你死梗

Presentable

可以較 利申已disable

妓

Ok

棉褲好丁啲

新人

老公

棉褲有pattern=睡褲

歡迎

又改名

你係咩

典解

喊

唔俾笑

88

鏗鏘集真係必睇依家

same

綿羊仔好似好正咁

唔長肉又點樣肥肥地...

Jenny 好

你巧

Tg我未

花一開滿就相愛

mk

... 我好囡仔

true

菊花？

俾你nope 咗

moto

汪汪知錯啦

嬲乜

許零鏗首新歌好好聽

blocked

想要j啫

超能力者齊木楠雄的災難 第3集

可以spam 咗佢

我知你唔忍心

888888

歪

終於有一日真係無放題... 安心訓教

不讀不回 明白了 打擾哂

！？？？？？？？
你知我邊個…？

屌佢老母先啦 真係唔識架喎

on9 仔有樣睇。。

...

早

block 都唔識

全世界都知

Block咗

suspended...

乜你唔知？

都冇你tg

求link

你搵我我俾你

哎呀

唔記得加密。。。。

180
無人要

本po24小時都有人

4/10......

哩到好多巴打都係咁
利申 要返工

佢鍾意 我鍾意

第一次約會帶佢食酸辣粉

收風你年中勁多人溝 唔好以為我唔知

要企喺度食嗰種

啱
fc咗

$30 就可以睇清一個人

下？

典解嘅

真 再同佢去食松記甜品
睇清睇楚

@老納

我係fcboylife

仆街仔

fuckboi

即係同我撞菜

之後再食一蘭
佢都未話分手就代表你地係真愛

佢高登年代狙擊過我

dafuq?

咪搞我老公啦妖

我高汁名單
Ymy
I s l p

真
但呢啲膚淺嘅類愛情往往經唔起考驗

+粉粉
+黃生
+覺哥

所以要睇佢會唔會同你食雞煲

粉粉一個屌打其他

？

屌你有v7

你就要落地獄

會食八角嘅先係好男人
其他都只係男仔

粉粉？
見過
勁樣衰
又柒
死毒撚嚟
離遠見到都想走

你竟然啱個miss

再叫埋咩酸菜魚

lz高汁

？？？？
吓？
你會去支那？

仲咩屌貓貓老公

視頻。。。

咪搞我啲老公

如果有得食東北純爺大攻嘅話您down唔down先

係咪哩種先

視頻唔係解短片？
定都可以解facetime

想睡了

。。。

Skr

hoball

系牙秋的季節

Y

我鐘意呢啲多啲

您問您自己良心您過唔過得去
您仲瞓得着？

屌哂樓上兩位

高汁

得我地四個小圈子先明

你唔好出現喺我視野

嚟緊五年都無人可以超越到依句

我鍾意呢種

唔叫

打完長文有想睡的感覺了

諗住食嘅已經係妓女

你咪係哩種

唔錯喎

5個…………sor......

有咁好笑咩
我隨口up

人面瘦身？

唔係

完勝我奧海城

收皮啦
上次同你去bingbing...

好撚正 Gayjer語錄

知道係咩嚟已經唔係好女仔

ok啦
我鍾意厚背薄腰

咁崔建邦呢。。。

麻辣小子me好笑d

完啦
秋風起 hasaki>甘奶dick>>>奧海城＞＞＞＞＞………………——————崔

🚬🔞

炒撚咗你

摧建邦真心唔得

我會從良

咁咩貨色值幾億

你痴線過我

咩2c

精蟲呀？

我有好多gag
但呢排都冇心情講

hug

有冇人想同我交流吓爛gag

我哋今晚係咪痴咗線

想聽

亲 听日慢慢
睡先了

笨呀啦

平時扮唔黐線啫

吊奶星 gayjer今晚高汁到痴能左線

乖
有我們在

睇吓漉死誰手

想起你地果日牙笨與牙占

我想同你交流
唔係爛gag得唔得

Qiyana

哩下做多咗

屌

屌你老母
Cosplay dora先最高汁

呢個唔得🙅

1+1=？

莪泊醜 :$

Kiyomi

唉你地又小圈子 加入唔到

唔係囉
您冇聽過本身成個gag 您唔會明

....

唔計個嘴睇落真心幾正

你係咪好憎我
又po我大頭

想隻抽？

唔小心。。。。

你係咪好打得
推

最多星期五請你食飯。。。

雞

喂呢個正

杭州 大純攻 爺們 機司 打樁機

最尾嗰3隻字...

純1多數渣...

個嘴唔得？個嘴點先得？

牙樁

醉薆樁少

我比較ok第三張個嘴

黃生個嘴

X樁坑usb

屌你 高汁過牙秋
召喚貓

。。。。。。

笑死我

屌
痴撚線

邊個cue我

死樁坑

搵人開po